[多圖]全kpop 最可愛女星 大戰

我先

我愛❤妍雨

雨琦

擺西女人出黎呃負皮？

娜璉❤️

你地不如放棄

Btw，閪女人真係好樣衰

Nancy呢屌你老母

Nancy係
全宇宙最靚❤
但唔係最可愛❤

咁咪唔貼囉
屌你老母

同時最可愛阿屌你老母

打撚死你呀

哇屌，張相進化到咁

咁撚可愛

媽呀 好柒呀

屌你老母出嚟隻抽

諗住入黎睇下邊個最可愛點知咁撚多娜璉

咁ching比正皮 定 負皮

好在你提一提
差啲唔記得負皮

怕了

我仲諗住貼圖 你一嚟就打大佬 後面點玩呀

上面還好 最後個張 屌你老母

咪係，最後嗰張咩事

妍雨

屌pizza面

屌你

仆街中伏

咁快秒咗個post

西女人真係不了

其實佢個樣有啲怪，上台又好唔自然地chok個寸樣

指住塊面即係叫我唔好內射
射塊面好喇

拎智秀同呢個post啲女人比真係侮辱左佢

nancy

死毒撚咪ff

好波 達到目標

雨琦fig圖呢

TWICE 班臭雞就咪貼啦